禮賓府！

唯一機會齊哂佢地班仆街！
立即禮賓府見

推

好文一推

Push

全撚部賣港狗係禮賓府 大家唔好去圍剿佢地呀！

人啊 屌你老母
打仗都要睇時機啊

推呀

共眾一堂

唔洗衝入去 圍住都夠做！
易玩過立會！

推啊 屌你